[I/A]韓廠日服ちびっこヒーローズ放置系RPG (5) 經驗值2倍 治癒閃光會睇上癮

IOS:

AN:
QOOAPP

Brown dust 間廠出
GAME名叫覺醒勇士放置RPG

抽裝抽同伴刷裝 放置為主
岩玩既集思廣益

主要玩日服,左右SER都有人玩
連登公會

右ser :
公會1 : 光復香港
公會2 : 時代革命

左ser :
公會1 : 時代革命

[b]首抽
1. 是但一件不滅武(紫色武)開局
2. 不滅+2效果既裝備先開局
(有心理準備刷幾日)

(因為有冇不滅+2真係差好遠,同埋刷首抽最好開模擬器刷,一次刷完3次,DEL左模擬器再開過黎刷,其實唔刷都冇所謂,因為不滅裝出唔到套裝效果既話都係廢)

遊玩流程:

(神聖劵要換果3件黃色裝)
一開頭有3張神話劵+6張地獄券

當你抽曬紅石之後
(千祈唔好拎紫石去抽,一定唔好,留返黎買船同開錢關)
起碼要有上面既配置,如果你用紅石抽到上面既裝就慳返一張券

當你好似我下圖咁抽完曬啦(當我冇抽到不滅裝)
睇自己差咩裝 就將最後個3張地獄券換咩
好似我咁 得劍 冇副手 咁咪換近戰副手

抽曬同換曬要用既野就將有既錢拎去升武,是但升到幾多都冇所謂(我個人強化方式係武會多過頭/甲100LV,多過副手150-200LV)

升齊野啦,同埋將個幾件黃裝換下屬性(戒要有貫通,其他就轉增加輸出既詞),換完就上時裝,每件時裝是但比100石落去加下能力,搞掂曬就可以開始玩啦,前期推下主線,刷下錢關,升下裝(緊記只升3樣野,武>頭/甲>副手),升到咁上下就趁有加倍既時候打下龜,打到龜6開始有地獄裝跌,係龜6之前就用神話裝頂住冇裝既位先

經驗方面
起手打龜獲得既經驗係唔差,但係之後會發現打主線既經驗會多過龜好多

金幣方面
最重要既野,都係金幣副+加倍打龜+冇龜打主線

飛船
先出尻尾船用黎掛龜結晶

升星
根據台仔既經驗,只會食同級裝備去升星,唔會食下等裝去升

台仔攻略

巴哈

心得

萬巴日服0課心得
首抽唔洗點刷啦紫裝拎左都冇套效冇咩作用
你睇台仔都係叫你拎+2紫套之前都唔用紫套
當然你課長隨便用啦話明0課skip吧
最緊要有武有副手有甲/頭就開波
自選換隻地獄虛空戒,套裝效果+1
仲有一件睇你缺咩
神聖換皇帝套加錢
項耳腰3件
打錢關/掛機可用
頭鞋可配神聖套-cd/爆率
咁就輕鬆玩
夠你推到龜8
推唔到係你裝強化唔夠
記得只強化武盾甲/頭
不停掛機拎龜key拎錢
有石多就買副本次數前期打錢關

有咩唔明再問

Sor大佬們
掛住砌裝，中左1001都唔知

刷左半日 刷到紫劍+ 100%王傷戒指
想開波

上次個po炒左都有改返

第一頁搵人整埋惡鞋資料比人睇
過左無人睇

無所謂啦 開

新手留名

今日8月28號先有十連刷首抽
要刷首抽襯今日好開

上一個po有巴打提

首抽如果唔係中+2其實係咪無乜分別

我有諗過攪惡鞋果度，但係街，又係上個po摷過下，印象中你好似有野加減左，最後都係心急照開

卡左兩日打唔到龜4

。。。。搞乜 無課？

對於卡關問題我一律建議升裝

+2套同同世界樹係咪無得打 只可以抽？

有得刷，機率問題

無課

明白了
仲想問100王傷戒黎講 佢有個屬性係+1 係咪無得洗出黎
只係可以刷多幾隻戒睇下有無？

請問點解佢唔比我全部打開? 同埋右下綠色(42) 代表咩

上面果兩行無得洗

... 啡色

全中，但完美係+2

下次再改 我都係街

全開先係打開
開完之後再㩒全分解就一次過幫你分解
正常黎講你全開之後㩒上面個x出番去就得
綠色數字我都想個係咩

果下個心情係....
係街...好熱
巴打講完全行3set裝，要重新砌裝...好興奮
卡緊19，ff砌完裝可以刷20....好心急

所以完全無心情諗#1

搬運工

雖然好老土但都係用返惡鞋啦 要爆率好過80％boss傷 爆擊個傷害係差好遠
之後都係升下D裝啦

d詞靚到

我係㩒啡色全開, 但係出圖入面一間句野

而家又無呢個問題了.....可能因為之前裝備位滿左

癲過我
我自問都算玩到上晒癮

惡鞋勁過9成不滅
我試過換走惡鞋連22都過唔到
惡鞋 輕鬆24

你個BOX爆位

個天神頭過俾武神頭
攪一攪就由19上22
點可以唔癲

想問下放置系係開住定熜驚

開住 有個放置MODE

龜10打前都係武甲盾升爆就自然過到

卡緊50-2 係時候去升下防了

轉翻惡鞋啦我,同埋想問公會艇有無要買邊個?

主線唔係長掛39-1咩？

全都買

龜都係14咋 15會唔穩 4場死一場

其實有咩特別我係打到邊關就掛邊關，剛剛去到41
39-1有好野出

快打刷龜石

想問下呢個會唔會有人買
又好似好貴
但我差把月斧可以開哂4 set武神 諗緊買唔買

唔買 後面你刷到野不滅係任抽

一日4-5十年不是夢

我前期開頭係差把武器, 所以買左
買左之後就立即刷上龜6 up
都係 睇你自己需求同覺得抵唔抵

學到野

我唔會

過多幾日送哂3把喎 點會仲用4500石買？

39-1可以壓到1分鐘 game 時間一場

的確係
仲要多數都係垃圾屬
靚屬都話諗下

點解咁對我

親身證實，可以抽的

岀血

真係出曬血....個心

我都係抽

上個po你刷得出

屌有無wiki 換撚錯副手

唔課金個活動係咪等於無用，得嗰5張卷

每日500石買多5次喎

愛麗絲巴潛水

新手值得花500買？🧐

唔食糊已經無乜野好提升
抽野又保底卡住我升星

任刷 刷至食為止

買咗先又無死
紫色石任刷

btw 食紅裝到上全金先好話無野好提升

食到糊先會諗食紅裝

食紅真係升好慢喎

起碼打到龜21先

我都無咁做仲係4星 但已經打到龜24
做哂重要野先

我21唔穩，點攪

全身上哂不滅強到盡

+幾

107 億攻

咁無+2有無+2嘅玩法
巴哈個post都有唔用不滅裝打副本嘅配搭

而家咪無+2穩緊18

冇+2

打緊21

唔明台仔講嘅VIP4最划算買法

咩係任務點數(大)*2

台仔唔知
但日版就120 490 1220 + 4980

仲要等多7日
忍唔到手

都好丫

我覺得某程度上勁過吸血

啲數點解🤨

Yen黎
新手優惠

有一套近戰不滅套
想問近戰用咩技?

中咗2000藍劑

?? 下 抽乜

台仔講緊呢個 課兩pack啱啱好6萬vip點到vip4

達到vip4 既 yen 價錢

淨係中過200

輪盤

最中意個畫面花到咁

近戰唔識
你可以睇下ranking 勁果班用咩技
/用最新果招

連埋新手優惠買會抵過你買兩pack好多

真係
我打丁6300分比人打返落黎了

打打下冰龜 仆街無寶石喎 蝕撚死我

28/8(晴)

今日仲未食糊,我屌曬你地老母

i know that feel

想問依隻卷好唔好用左佢

唔用係到仲可以用係邊到

只有呢度

爬左一日文
D人話刷到冰9先好刷
但我覺得真係抵D 又多錢

點解次次10抽都係補底

正常發揮

剩係有無寶石都2個世界喎除非你全石lv9姐

你地成日話勁個對地獄鞋係邊對?

想問星期六日打龜有加倍係唔係日服沒有?

係,我都想知點解

都係

屌呀 得台服有??

似係了

我係11點前新入坑，日服，點解我無一樓教學講既新手卷去抽野 。。。。。剩係得堆紅石。。。。

紅石先係抽野
果D劵要係右下角 右邊

世界樹意思？邊套套裝效黎

台服有咩,都唔見

打左3日終於有1件不滅跌

嚇死人咩

個跌率低到呢

我今日先開始掛21都跌兩件喎

我好小小 2日半第一件

公平咩

第幾關？

呢個好定係boss damage + 70% 好？

22

唔要吸血?

用緊黑弓

吸血己好吸得了

紅抽取緊係要呢類特殊效果好過boss傷呢類好易推嘅能力

有黑弓
個地獄吸血已經用唔到

一下吸2400萬血 x 6

收到

5200

wtf.....

一樣既血量吸多我幾倍

應該係黑弓carry

我仲係到玩傻西法

掛多兩日就抽到

抽到啦 廢事轉

黑弓勁好多啵(副手果件
又唔洗撞主武 又有吸血

我把槍唔勁

我都唔勁 得3行 照用
抽極都抽唔到多過佢

同埋支杖4星

我會用劵

D紫石拎黎打紫肥料好爽

搵到啦 thank you

不過我再開多個SAVE，得番1500 紅石，唔夠10抽，我做漏左啲乜？？
第一個save 打到chapter 8 都有27XX石，新SAVE返而無？

無啦 應該係琴日先有
得返7抽

咁孤寒。。。。一日。。。
咁我推主線先，
要打到第幾關 或者活動先有紅石派下？

只有分解紅裝先有紅石
龜6開始會出紅裝
慢慢推先 反正擺係度
刷下錢最緊要

聽日整下po頭先

#152咋喎

整定
惡鞋又要cut圖

弓手掛39-1用乜技快？
用埋6飛行都要成分幾鐘

呀！！！！！！！！！！！！！！！！

?

晏晝叫完春, 而家終於食糊

強化轉移個機制係點架？點解有時揀唔到想轉件裝

要同級同星星先得

仲有鎖左或者裝左上身既都唔得

又起身番工?

係呀，慘

你就爽啦，仲未訓

你搵咁多 辛苦錢黎邊有得比

刷兩日第一件紫

我岩岩又係，兩日第一件

講完無耐又出一件

咁撚早

廚房佬係咁上下啦

識煮野食好正

D裝唔知點執 過唔到龜5 有冇巴打可以教下我

主要強化 武甲盾
咁就過到

打錢 升+值

武甲副手都升到地獄+600 係咪要進不滅 進既話食唔食到空虛介 定唔進?

食到

掛機好過課紅石
掛左5個鐘

手機掛機掛通宵

我電話一日開住隻驚24小時

好似唔使同級同星，只要你想要升嗰件裝(我叫做B，係GAME會放右邊格仔)，佢+值上限 高過 你唔要嗰件裝(我叫做A，係GAME會放左邊格仔)，就可以傳。
EG, +300 紅裝 可以傳畀 上限660既 0星 +0 不滅

同時，所謂既「唔要嗰件裝」，傳完+值之後會變+0，唔會成件 消失。

點儲到一萬紅石咁多...

掛5個鐘21
應該可以再多d，我果5個鐘既21係唔穩既

咁多龜

普攻2%吸血套裝要龜幾先打得齊 唔想再手動賣紅裝
宜家20場要清一次身

6xx-》2xx

我果陣打到20都唔齊

21一定齊

課龜?

18

課vip4 點課最抵?

武甲副手最多升到+660 到時要換裝定升頭定係食不滅裝升星？

想問vip 點數 要用黎做咩好？？？用左會唔會無撚左個vip

我係主線掛十幾廿粒鐘都幾百龜

同問
同埋想問點樣課vip4最好

唔會,我就攞晒去抽不滅裝

你係抽6000 定30000個個

點解咁多 drop率高?
我100幾

120 + 490 + 1220 (優惠) + 4980 yen(橙石)

我6000 搏出套打快d
30000果個唔係歐皇都唔洗諗

以量取勝啦
仲同佢賭運。。。。

岩岩重刷首抽,冇左1500紅石?

我用電腦掛無停過,

無

呢到total 60000vip?

實夠

我台伏 係咪都係咁課法？

有無大神解答下

台唔知了

照升 到時用橙石買轉移劵

訓覺掛天光都200石喎

台服課金有新舊版的
日服唔知係跟佢新版定舊版

左邊SERVER公會，請問有冇高層得閒開個錢BUFF。

開返

THX BRO

今日咁靜既....個個掛機掛到訓著攪

右ser 公會有無位

真係訓著左

有，
時代革命
超過10個鐘離線既話，有機會被請離公會

巴打咩id？

新手想問下 刷首抽刷不滅+2效果係咩意思？po頭個兩件有其中一件就得？

YES

兩個情況下會有+2
A)超越者+絕絕者 2件套效
B)某戒指/某項鍊 有隨機出詞，夠運就會中，一件生效

10個鐘咁嚴

突發
有錢buff

作為一隻放置驚，我覺得ok啦

唔好訓喇
起身刷錢喇

放置都刷先爽

即係單件抽到咁樣都無9用？

有用
抽埋另一件就攪惦

件野幾正，基礎值接近爆....
幾條詞又唔差，係咁二洗下就用得

想比人BLOCK唔是咁的

琴日開始刷... 都刷左6，70個首抽， 刷完都唔知邊啲acc有用 仲未開始玩

開呢個就得

好的， 但其實刷圖係咪都係用番po頭神聖3套 首飾拎資源為主？

Full 左？

pvp 4476分開打，20連勝

主要係錢

咁岩有個十幾粒鐘離線，即搵個位俾你

有位鳥

其他部位真係唔洗升？依家武副頭升到400，感覺好難再升上去

我武900，頭 身 副手 780，先去升其他位

升星再繼續升

新手想排隊入公會 仲有位的話可以收嗎

要一個鐘之後 啱啱退左個公會
ID : 5Demands

暫時得一個位，上面位巴打未入
下個位要睇下有無人棄左驚先，或者公會升lv

Ok，我留俾你

好的 咁我排住隊先

幾時整人名表

好喎，轉頭等我攪攪佢

又中2000搞咩 唔想歐係到

中咩2000？

輪盤藍劑

Thanks!!

麻煩右服公會：時代革命既巴打們留一留自己連登名
因為開始多人，想集中收有心長玩長掛既連登巴打
太耐唔上番個名就當cdrom看待
另外超過10個鐘離線就有機會被請離公會

放置刷手抽=刷手刷首抽
然後沒然後=
Tenyo=
DOMMA=
魔卡=
Tcman=
天滅中共=
悲鳴嶼=
火哥=
Lihkg柯南=
（日文名）xxxxxx=
1234=
金絲=
黑警=
臭鳩=
BlackMage=
KOGA=
小青龍食白虎=
井雨=

右ser 求公會

申請左了

Welcome

Cls，今日咩事，刷左6-7件不滅
又有朋友中+2
隻驚真係幾佛下

痴線

屌 而家先有錢2倍

屌 以為唔會有+倍清左300粒龜
蝕曬

好彩D錢關仲未打

metoo

Me3
再加二三百龜

唉屌 射晒落海

每晚10點先清

應該點課好 唔識分
定係課夠60000vip就ok

課夠VIP4都得

反正岩岩開始，一齊玩日服啦

課撚左 dllm

玩台服做乜 日服先係新出

屌 中伏

呢件算唔算ok?

你用左佢，邊有位用絕對超越

唔睇PO頭

幾舊水，回頭是岸呀

+1介加+2耳環咪得

下次要將日服字型 SIZE 6

屌日服台伏有咩唔同 除左語言

一個直營 一個唔係

就算係，都唔揀佢
玩2set武，世界機天神/武神效會惡好多

屌那媽閪 照玩..

台服開左好耐，有千里眼
日服新開，依度應該99.999%巴打玩日服，好似有一個雙修！？

用住先都好用既又有5詞

代理服早排先出左事，攪到俾人炎上+棄坑潮

屌你，水緊佢行條正路，你叫佢用住先

課撚左都玩唔夠三個字要轉ser 心理唔平衡

Ok，玩多13個字，俾夠一個鐘佢....

退到錢嫁啵

4星武左可以專心換裝先

其實d技能有無話用邊招好d

睇裝自己配

到時轉移咪得囉佢又未食糊

唔好到時喇，就依家啦
轉移番黎日服

唉連抽3次都中唔到吸血

抽左6次都無
用吸血裝算數了
又難出

玩弓就解決問題

明明有得退款嫁啵
課完唔岩做咩唔退

建議退款

龜20開始扣能力值？
定21先扣

20開始

終於開得返Lihkg account可以黎新手報到
自己追post玩左兩日

2日就課到又車又龍時裝

應該課金之旅完結

轉左兩件裝由龜13上左龜15 可以儲卷

癲 又有車

其實課到vip4 既橙石拎去買就得

我啲裝抽到好白痴定係我唔識砌

架車好冇用

真心定假膠

見佢CD夠短 所以照用

抽晒 唔想再課

其實無乜問題 不過開唔到套效嘅紫裝係唔夠開到套效嘅紅裝好用
不過你把武都升左 當為日後鋪路啦

紅石抽裝定抽隨從好？

一定係裝
除非你想玩PVP

29/8 晴

都係唔撚柒中

最早衝上龜20既人

係咪真食糊

又台服

日服就係
台服開咁耐

台服應該係頸鏈+2先叫食糊
呢個基本野

想問下強化個成功率有冇得加%?
依家地獄裝升到+400左右成功率得返10%左右

不斷強 強到佢成功為止

台好似有咩哥布林腰帶

照強,佢失敗會加成功率
最後都係錢既問題,唔洗理

ON9左

掛到 21

不滅裝3星上4星天文數字黎

EXP定係能力

整完金色武器已經唔想整防具

不死劍 勁定惡魔弓

不死劍唔覺勁

儲紫石打副本換3星不滅食

歡喜加入課金群組

我仲未食胡

fuck u all !!!

屌 好狗牙

不死劍個效果除左pvp唔會用得著

整左D防 一件4星 一兩年3星

收到
咁我宜家係咪應該將強化過返落啲紅裝到先？

唔該巴打

咁有心

Dllm
訓著左無刷錢關

谷爆攻都唔係辦法 +1000幾開始 50幾億升得一下

抵啦

11點就刷晒佢是常識吧

金色點整？
1000lv？

我貪心，10點幾先刷

笑啦笑啦，我抵死

唔洗啦 前期差一兩個效果影響唔係咁大
話唔定你轉頭抽埋個副手開效果呢

我想問爆撃 減CD 個類係裝備數據表到有個上限。
係唔係即係最多80%爆?多左都冇用

龜20前係
龜20後唔係

慘 番工唔得閒已經俾時代革命踢左

ThankS

5星再升上去

...

想問下左邊ser有幾多個真係巴打

巴打咩id
我踢果d全部都13-14up個鐘無上

呢條皮帶好撚勁
諗緊要唔要儲夠佢換

我覺得20個鐘會好d放工翻到屋企太攰訓咗都好易過10個鐘

我有5星，但唔見金既
除左未升爆1000lv之外，佢無野俾我升

其實隻GAME真係要長掛
公會條EXP同錢都差好遠

當然要爆lv

要再升爆個LV

翻工ot好易有意外嘅
我有時連續返40個鐘工放工返到屋企一攤就瞓着

錦鯉有咩高見

上面唔認同，掛機驚，所有野都係靠掛機掛番黎...一日有20個鐘唔開驚，好似真係有d....
下面認同，睇完你咁講，10個鐘好似真係好易過...

副本裝全部都好勁 一定要換

但有黑弓好似撞左

研究D裝都有排玩

巴打你今日早上俾我踢既....踢之後12+個鐘無上....到依家..加加埋埋點都過20個鐘...

最多咪用一件

今日番工唔得閒 屋企唔可以電腦掛機

麻煩右服公會：時代革命既巴打們留一留自己連登名
因為開始多人，想集中收有心長玩長掛既連登巴打
太耐唔上番個名就當cdrom看待
另外超過10個鐘離線就有機會被請離公會

放置刷手抽=刷手刷首抽
然後沒然後=
Tenyo=不想說明只想反應
DOMMA=
魔卡=
Tcman=
天滅中共=
悲鳴嶼=
火哥=
Lihkg柯南=
（日文名）xxxxxx=
1234=
金絲=
黑警=
臭鳩=
BlackMage=
KOGA=
小青龍食白虎=
井雨=
5Demands=矮窮廢毒撚

等候中：
BlackCat

另外會內巴打們投個票...
我想keep住個會全活人，隻驚屬於新開無耐，有唔少巴打新入，都會有唔少巴打唔岩玩放棄，
想照顧番會員利益，人人多掛機，公會多資金多經驗多開buff.......亦都想照顧下新玩無會入既巴打....投個票，你地覺得連續離線幾多個鐘做考慮點？

每件都有自己嘅固定效果 換到的話邊樣唔夠咪可以用來補夠佢

打幾耐先換得哂未計抽到2-3詞真係搵鬼用

佢呢個似係副手個回血詞條咁直接加到人物能力入面
唔係套裝效果應該唔會撞

隻game好撚鍾意set到跳一級就勁大差距呃你一張券

都係30場姐 其實玩玩下打多幾場龜仲多錢過錢關

成日都俾佢呃

你班賤人，一個二個笑笑笑，真係好好笑咩

又真係幾好笑

強迫症患者無理由唔明果種感受

以為自已勁左就去挑戰下一級 點知都係死番出去

唔明 因為我日日清足

儲完再諗先

睇你幾時有今日
到時我實笑番爆你

11點太多game過一日 無乜可能miss

學你講
開工十幾廿粒鐘，收工攰到訓著左

o完t多數係朝早

嬲但我永不放棄

課

課到中+2 屌打番呢到所有食糊既人

應該會,我未食糊都打到27了

痴線
你套裝睇下OJ?

弓手
我完全唔覺15%血秒殺個效有用法師真係狗用

當你打到85%血仲會差呢15%咩

攻防甲上神話就搞掂了

3900 分由頭打過

OKOK

後期算幾好,台服後期打細怪都好慢,所以有15%血秒真係差好遠,明顯依個效係FOR後期用

攻防血*

打到MASTER 1喇

屌 貼錯我老婆

咁你龜打到幾多

24渣

我都係3900 點解你係master1我就master3

左同右既分別

剩係打副本王3先feel到有d用 隻王唔高攻但高血去到x10血過陣就一下秒左

我3900一開波果陣係MASTER 5

佢係左咩

我係左

走走走

你去睇下巴哈打龜40個條片就明了

左邊先正

証明左SER冇人玩

金裝升到攰
之後紅裝砌邊套好？
利申 掛到龜六

真係任上,MASTER3了

我直頭上到第6位 見到有位巴打第8

升一升拎哂紫石之後就可以hea打

有冇巴打用緊黑弓 有冇用後感

打一場先10分，厄石既

GRAND MASTER要打夠7000分
第幾名都冇關係

鬥多石大賽

我不打了 拎左個icon算

金絲

上緊黎搵你，企定等我

打到第3
但差幾千分 唔爆石了

你去#1睇下啦
比哂攻略你唔睇堆黎申手

Cls
我依邊3900-4000分勁多不死劍守門......

我其實一樣
只係早開波過晒佢地

穩25了

快到 仲22緊 23都會死

講緊咩活動打上去？

黃武+升左件副手就散步了

我26....上唔到鳥

PVP

仲快過我

你真係好快

遲玩幾日都追過我 .GUN

肯定有課龜石

我都係咁話
早佢幾日玩仲快過我

原來會出3星肥

咩難度

5
5同6仲要一樣難度

點打到5的

我暫時咁砌住先 推高個爆率確保扣完能力都仲有80%
好在Boss唔高攻 靠紅抽取個2%回血都回得返

D星多我太多

BTW 睇落唔似有80% 點推的

時裝都推好多

武神30 惡鞋38 腰20 之後有d裝又可以有爆率詞
上面位巴打講得好啱 時裝幫到好多

時裝洗到個加爆%就勁

時裝抽本身有爆擊在洗加爆擊

好難洗出

半夜好易咁錯掣

出血係咩效果？

搵到

出血敵を出血状態にさせ、周期的にダメージを与えて攻撃力を減少させます。

Bleeding Causes an enemy to bleed, periodically damaging them and reducing their attack power.

減對方攻擊力

好似幾有用咁喎

係秒你嘅你未扣到佢攻都秒咗你
秒唔到你嘅你扣攻都無謂

講開秒.....
尋晚俾班不死劍守門尾撚完機，依家想join them

課黎抽裝？

上完MASTER 1就算啦
又唔係石油王

玩左兩日，仲未過到龜6
請問衰啲咩？

另外今日打算課vip4, 課完買月卡仲要做啲咩？

無+值
可以買 月卡 / 買時裝
之後再用課完月卡D VIP分抽裝

成套build up已經擺好左
係差個轉移制

條龍咁型都係得傳說

地獄先啱

《V4以上長期玩資源配置及目標設定》

壹、各項資源
一、任務點數長期投資：
甲、遺物：哥布林出限機率、2倍分解、金幣%數、秘境%數(依序升滿)
乙、公會任務點數飛艇(升滿對貢獻提升幫助巨大)
丙、月卡必備
丁、幾套時裝(先看圖鑑，拿你需要的屬性：爆、金幣、穿、-CD、閃、格)

二、公會飛艇：
甲、優先升滿生產秘境石的飛艇
乙、第二條升滿生產精緻石的飛艇
丙、定時收成、提醒幹部開啟跑速加速技能(常駐)

三、紫鑽投資：
甲、遺物：哥布林出現機率、金幣
乙、每天副本必定買滿3次(500紫鑽*3)
丙、坐騎買滿(每個都買，遺物有被動跑速加成)
丁、同第二點升級公會飛艇順序
戊、合成寶石(目標全身平均5~6)
己、洗時裝附魔(先求有再求好，洗到完美花費巨大)
庚、抽個幾次「夥伴」紫鑽10抽，湊6個飛行寵(雲朵圖示)
辛、千萬不要調皮用紫鑽去抽裝備
壬、非常缺肥料的時候，可以打一點低關卡級別(不過最低至少建議3~5)
癸、PVP不要買次數謝謝(除非測試裝備效果，為了獎勵CP值低)

四、VIP點數：
甲、坐騎優先
乙、時裝2套可以考慮(先看圖鑑，看哪一套的屬性比較需要)
丙、寶石不建議，除非你滿到溢出來

五、虛空秘境：能打7~9以上可以刷，換級別點數、-傷甲、翅膀時裝、2隻夥伴

六、級別：可以拿肥料，存點數兌換級別裝(大後期耳環、-CD戒指必備)，不建議兌換世界樹，卡太久缺肥料可以換一點3星肥

貳、目標設定：
一、1~2周：目標秘境20
甲、配好裝(滿80爆、-CD、穿透儘量撐高)，2~3周內衝滿主副手、衣服/頭(擇一)攻擊、血量、防禦最高的3個部位強化至900~1000級(通常武器比其他部位高1階段，關鍵：缺啥補啥，打太慢先升武器，被秒先升血防、攻擊吸血吸不回來先升血，攻擊吸血量是看最大生命值)
乙、剛開始2周可以全打金幣副本，之後斟酌分配
丙、秘境能刷16之前可以不用等待周末，邊刷邊強化裝備慢慢提升上去
丁、前期打不過別問，強化上去就對了
戊、抽裝：分解地獄裝備拿永恆憑證，累積大量永恆憑證去抽10連抽，儘早取得神套
己、金幣存著不會升利息，不要為了追求拿到完美裝備再強化

二、3~4周：秘境21~25
甲、大約需求為武器強化至1100~1200，副手、衣服/頭強化至1000~1100
乙、這時候級別可以試打，配置適當應該可過3~5(會扣能力，一樣優先補滿爆擊)，這時期級別點數斟酌換一些3星永恆肥料進化武器上1200
丙、裝備強化1000以後金幣需求量暴增，秘境務必等到六日有加成再刷，刷之前記得檢查：坐騎(獅鷲飛艇)、提煉(綠黃是不是帶金幣)、稱號、裝備有沒有換刷錢裝(神聖黃帝*1~2件、皇室頭/身、奧丁戒指)

三、5~8周：秘境26~30、虛空秘境7~9、級別7~10
甲、大約需求為武器強化至1200~1300，副手、衣服/頭強化至1100~1200
乙、記得金幣累積上限目前為9.9兆，不要爆掉了
丙、秘境26開始掉落3級寶石，建議這邊要蹲個2~3周
丁、同上，秘境務必等到六日有加成再刷，刷之前記得檢查：坐騎(獅鷲飛艇)、提煉(綠黃是不是帶金幣)、稱號、裝備有沒有換刷錢裝(神聖黃帝*1~2件、皇室頭/身、奧丁戒指)、公會金幣+成技能有沒有開啟
戊、秘境20以後、虛空秘境、級別都會扣能力，打之前先檢查扣了甚麼，要怎麼替換裝備去補，級別8以後會有唯一的弱點，可以參考搭配技能跟屬性裝(非常重要)
己、級別的能力同PVP，看裝備下方紅字，平均強化效果大於單件強化，其他部位可以上到720~1000(先不要浪費鑽進化)
庚、裝備汰換(可以刷級別7，建議是9以後)，肥料取得相對容易，可以慢慢挑選汰換前期為了提升隨便上的裝備，上1300的裝，建議數值>0.9、副屬至少3條棒的

四、9周以上：主力刷大龜9~10，級別10~12
甲、夥伴抽起來，2金龍(紫鑽、永恆憑證都有機會取得)2永恆哥布林胖子(限永恆憑證抽)
乙、大約需求為武器強化至1300，副手、衣服/頭強化至1200~1300，級別則需各部位1000(但遺物增幅等級會有極大影響)
丙、狂刷大龜換肥料把三件挑選汰換後的裝備進化滿
丁、深入了解裝備屬性(副屬重置慎選)、鎖定級別、大龜、競技、掛關卡用的替換裝備

參、記得領取的獎勵：
一、競技打滿25場：拿13秘境石、150紫鑽
二、公會簽到、飛艇定時收成(特別是秘境石、精緻石的別忘記)
三、中午領取5秘境石
四、登入滿240分領取45秘境石
五、廣告除了金幣記得看(精緻石、秘境石、後悔券CD1小時)，
其他比較久

肆、多看孰悉神聖、地獄、永恆套裝效果

伍、課金後面只建議秘境石買滿，且非必要

陸、這遊戲說穿了有點像投資
一、進場時機：什麼時候湊滿一套數值尚可滿爆 有一點-CD的裝開始直上1000~1100)
二、停損時機：我該繼續等裝備上來再繼續強化/進化嗎？這把上去是不是會虧一點？不上去會虧更多嗎？是不是還可以再等、等多久？
三、加碼時機：肥料不夠了，我是不是應該犧牲一點效益，打一些低等級的級別先把部分裝備提升上來，為未來打更穩的基礎
四、運有現有有限資源做最大化提升：錢留著不會生利息，我可以花在哪裡、提升了什麼？存著會損失了什麼？
五、綜合資源運用能力：紫鑽可以幹嘛？優先性怎麼安排？榮譽幣呢？抽時裝？換秘境石？無限精髓該換的都換了，現在適合換一波轉盤幣湊夠這周提升一階級的資源嗎？裝備兌換券呢？是不是可以拿來洗提煉？我身上的裝備屬性跟目前副本遺物增幅的效果是不是有對應上？提升比例合適嗎？

巴哈搵到台服d大神既建議 新手們請盡睇

前期打不過別問，強化上去就對了

轉貼巴哈

即係啲裝ok, 係差加值？
唔該哂

個人工知能

原來係喺關卡入邊幫你call架坦克車出嚟幫手打

但係唔知勁唔勁，畫面去得太快睇唔出個分別

感謝巴打整理微調。。。。
但長到好似腳on髮咁

依個係地獄副手既效果黎

我到琴晚先知可以係左上角拉個zoom out
睇得清楚好多

我都係轉貼巴哈 搵人到時汁下佢放頭po

食左糊再抽中

左邊ser 有兩個位 有無人要入
要求長掛

我入 留個位俾我
我退左個架仔團先

Ok 咩名

幾$$?

賣比我

過數俾你

屌
再出左件有天神
諗緊轉用呢件 但得不滅1

多個選擇，正

Cls尾機
棄鳥

召喚
BlackCat巴
有位團友15個鐘離線鳥.....15:30佢再唔上線就有位

Ps：唔好退依家個團住，晏d佢真係無上我先再叫你，到時再退

但好似免疫勁好多

而家只可以穩打龜16
應該點加強？

raise

DONE

強化武器 +值

終於可以自動烏龜23

好呀 謝謝

但係把武器3星升4星要2億經
點先有咁多材料去升佢？

打唔贏龜8

你一身3星夠打肥料本既時候就升到

有成set野 換唔換好

我果陣就食紅武同紫武
但唔太建議食紫武

唔換，少左個錢buff

唔換 呢套唔勁

唯有計續等埋另一件+2既出現

抽唔到 武臣/天神 頭
有+2都轉唔到裝

你個名咁熟面口

排隊

好過單吊 +2 先啦

你都好熟面口呀， 好似都係隔黎po見到你

點解唔食紫？

邊個po

已筆記

Dllm好撚串

你今日就中架啦

抽左十幾set終於抽到個吸血出黎

申得，申完@我

又夠鐘開工

申左，叫Yuffie

日日課150x3 點gun你

批突

無啦，邊有日日

癲佬

正常人一日產岀150-200龜石 你隔兩日就700

抽完有黑弓未用過個吸血

.gun 700龜

same

諗住武器可以畢業，點知仲有得上

呢到先係錢地獄

唔會啦，求期掛一晚39-1通頂都200+喎

趁有錢buff，依家唔谷等幾時
我仲要補番尋晚少左錢關d錢

6個鐘岀得100粒到 你唔好計埋活動送同d

我琴晚5點掛 今日1點起身
8x上到18x

召喚人地老公巴

用模擬器login 左fb 之後佢話我fb異常，要身份証驗證解鎖先可以用番手機fb登入

咁得人驚

50億 升一下

你信佢條數佢已經呃咗我幾百粒key去打寒龜

到底點解可以咁多

唔好咁啦 我都打左
而家打返25算

任課㗎喎

武神換惡魔弓 即刻輕鬆龜20變龜24

成班弓撚

撐你，我用鎗

弓真係屈好撚多 係咪真係關攻距事

咪又係用同把副武

玩緊法

識玩一定係玩弓

之後你地就知死

惡魔弓係不滅裝?

咁我轉玩不死劍？

到時橙石轉返
又一條好漢

想問你地穩出紫裝後 垃圾係咪賣

點解唔食？

打副本出果d紫料仲多經

未打過

副本卷係咪日日重置？

打左升武器快幾倍

no

咁唔打住啦，我應該唔夠打

你打到龜26喎

24咋喎

武器升星
應該分解儲紅石抽不滅升定直接食地獄裝升?

夠打3/4

咁打唔打好？

無咩所謂 有龜咪打龜

佢d卷點計？又唔重置...

300紫=1次 抵過食紫武
垃圾紫都=2000 紅
而家300紫就=2000紅

30/8 (晴)

我唔撚講了

升完把武用左5000，尋晚洗時裝又用左萬幾，pvp又用左幾千
無紫鳥

做乜咁睇唔開

有神話武啦BO

有無人知可以點搞 fb acc 啲資料亂填， 搞到手機登入唔番， 得電腦玩到

神話裝用既錢真係勁多,我到依家都未升曬個3件做1100

最衰係臭貓同人地老公
係咁講pvp

金色叫神話？

嘩大佬好難幫
cookie有冇留底

master 1 icon已拎

幾行3億咁回血好爽

想問下要vip4 最抵係咪課兩pack 5000 橙石？

120 490 1220 yen新手優惠 + 4980 yen橙石

屌屌屌屌

絕對者咁難中

其實黃裝係咪可以keep住升 一路用到儲到不滅裝??

可以咁講

毛兒器有無裝google play？
綁落去

食得？

慢慢就中
中完又再中

想問下龜幾開始有不滅裝

又唔見我中超越者

20

Wtf

啲橙石係咪唔會再有買一送一？

我係KOGA
想無課玩得唔得？

日服會reset唔出奇

又未有公會戰，無所謂啦
最緊要掛多d

型

原來平時掛機果班 成班都現充黎
得我係死毒撚

幾千石拎黎型
早知拎去刷野

Diu Li la
我一收工就上黎r水吹
你無視我

麻煩右服公會：時代革命既巴打們留一留自己連登名
因為開始多人，想集中收有心長玩長掛既連登巴打
太耐唔上番個名就當cdrom看待
另外超過10個鐘離線就有機會被請離公會

放置刷手抽=刷手刷首抽
然後沒然後=
Tenyo=不想說明只想反應
DOMMA=
魔卡=
Tcman=
天滅中共=叫我Dyson泵
悲鳴嶼=
火哥=
Lihkg柯南=
（日文名）xxxxxx=
1234=
金絲=
黑警=
臭鳩=
BlackMage=
KOGA=
小青龍食白虎=
井雨=
5Demands=矮窮廢毒撚

等候中：
BlackCat

另外會內巴打們投個票...
我想keep住個會全活人，隻驚屬於新開無耐，有唔少巴打新入，都會有唔少巴打唔岩玩放棄，
想照顧番會員利益，人人多掛機，公會多資金多經驗多開buff.......亦都想照顧下新玩無會入既巴打....投個票，你地覺得連續離線幾多個鐘做考慮點？

麻煩右服公會：時代革命既巴打們留一留自己連登名
因為開始多人，想集中收有心長玩長掛既連登巴打
太耐唔上番個名就當cdrom看待
另外超過10個鐘離線就有機會被請離公會

放置刷手抽=刷手刷首抽
然後沒然後=
Tenyo=不想說明只想反應
DOMMA=
魔卡=
Tcman=
天滅中共=叫我Dyson泵
悲鳴嶼=
火哥=
Lihkg柯南=
（日文名）xxxxxx=
1234=
金絲=哈哈笑
黑警=
臭鳩=
BlackMage=
KOGA=
小青龍食白虎=
井雨=
5Demands=矮窮廢毒撚

等候中：
BlackCat

另外會內巴打們投個票...
我想keep住個會全活人，隻驚屬於新開無耐，有唔少巴打新入，都會有唔少巴打唔岩玩放棄，
想照顧番會員利益，人人多掛機，公會多資金多經驗多開buff.......亦都想照顧下新玩無會入既巴打....投個票，你地覺得連續離線幾多個鐘做考慮點

隻人拎槍拎到揸劍咁

光復香港右ser求開buff

時代革命有兩個柯南

邊個係lihkg柯南

認識下 柯南fans

麻煩右服公會：時代革命既巴打們留一留自己連登名
因為開始多人，想集中收有心長玩長掛既連登巴打
太耐唔上番個名就當cdrom看待
另外超過15個鐘離線就有機會被請離公會

放置刷手抽=刷手刷首抽
然後沒然後=
Tenyo=不想說明只想反應
DOMMA=
魔卡=
Tcman=
天滅中共=叫我Dyson泵
悲鳴嶼=
火哥=
Lihkg柯南=
（日文名）xxxxxx=
1234=
金絲=哈哈笑
黑警=
臭鳩=
BlackMage=hea住咁玩
KOGA=失落的叉燒
小青龍食白虎=
井雨=
5Demands=矮窮廢毒撚
Yuffie=BlackCat
柯南=柯南

wa ho lun leng wor

麻煩右服公會：時代革命既巴打們留一留自己連登名
因為開始多人，想集中收有心長玩長掛既連登巴打
太耐唔上番個名就當cdrom看待
另外超過15個鐘離線就有機會被請離公會

放置刷手抽=刷手刷首抽
然後沒然後=
Tenyo=不想說明只想反應
DOMMA=
魔卡=
Tcman=
天滅中共=叫我Dyson泵
悲鳴嶼=
火哥=
Lihkg柯南=
（日文名）xxxxxx=
1234=
金絲=哈哈笑
黑警=腦殘舞若依
臭鳩=
BlackMage=hea住咁玩
KOGA=失落的叉燒
小青龍食白虎=
井雨=
5Demands=矮窮廢毒撚
Yuffie=BlackCat
柯南=柯南

右復光復香港踢左幾條友,有位可入

吸血套抽十幾次都冇 真係好癲

無計，唔踢左d長離線既，真係會拉死成個會

我踢個啲幾十個鐘

不用分那麼細

麻煩右服公會：時代革命既巴打們留一留自己連登名
因為開始多人，想集中收有心長玩長掛既連登巴打
太耐唔上番個名就當cdrom看待
另外超過10個鐘離線就有機會被請離公會

放置刷手抽=刷手刷首抽
然後沒然後=
Tenyo=不想說明只想反應
DOMMA=特特多麻
魔卡=
Tcman=
天滅中共=叫我Dyson泵
悲鳴嶼=
火哥=
Lihkg柯南=
（日文名）xxxxxx=
1234=
金絲=
黑警=
臭鳩=
BlackMage=
KOGA=
小青龍食白虎=
井雨=
5Demands=矮窮廢毒撚

等候中：
BlackCat

另外會內巴打們投個票...
我想keep住個會全活人，隻驚屬於新開無耐，有唔少巴打新入，都會有唔少巴打唔岩玩放棄，
想照顧番會員利益，人人多掛機，公會多資金多經驗多開buff.......亦都想照顧下新玩無會入既巴打....投個票，你地覺得連續離線幾多個鐘做考慮點？

洗到個爆率都24%

好耐無睇柯南 rum真身係咪未開估？

岩岩發現俾人踢左

然後沒然後=廢土宅男

十個鐘，一陣斷一斷線都比人踢喎

入光復香港

已入
id: DOMMA

巴打今日18個鐘

改左15個喇，
定係有咩提議？
因為真係估唔到邊個棄驚，邊個斷線...
站在公會發展立場黎帝，真係要靠會員多d掛機，黎緊仲要買幾隻大飛船

15個鐘都ok既 主要我怕自己返工，屋企斷左線唔知姐

一係再改，24小時
我諗正常唔會24小時一日都唔上掛

24啦，好計d 無籍口

無vip4真係好強迫隔一陣就要分解

呢件
都幾勁下

Cls
頂值

少少地課個v4啦

第一次見

係咪要3百幾蚊？

410左右

收咩到，你先係大佬

vip點數黎到拎黎買世界樹定點用

未咁快

畫多2年啦我估

買騎

要玩幾多日先打到龜21

有冇人用緊呢個人工知能？

召左架坦克車唔知能力係點，用緊

同埋唔知可唔可以幫我擋一兩下damage 都好

變左烏龜關都有同伴

你會一日勁過一日

放心

唔覺喎 我仲卡緊龜12

我都掛緊龜12

會友們先係大佬

呢句真

玩左成日 卡緊龜10

但唔夠金幣

我都想唔夠錢

我放棄去10抽
將所有紅裝用黎將不武甲盾升做5星先 強化到打到龜20先

係咪我錯覺
Set左只執不滅裝
但20-24層出既紅石紅碎好似仲少過19層咁

武要5星唔奇，但甲盾應該唔洗喎

點解咁講

咁我都係繼續儲下先一次過追返

要唔夠錢首先要升到星
一日升唔到星一日都用唔到錢

想問如果穩定刷到紅裝之後
皇帝三件洗唔洗換走? 定照用黎打錢

照用

明白 玩緊法師
打算用紅裝一件套果d 個效果好似勁過4-5件套

滾動
我都出到一件

嘩呢件頂

25張錢關 打完升左3下

好羨慕咁高lv

唔係好高 玩多你地一星期左右咁大把
隻GAME係幾何級咁上

一個星期係幾何級既差距

唔係呢個意思

玩左一日

期待緊35日登入有 絕對者

右服
時代革命
招收一位會員
多上線，經常掛機
離線超過24小時，可能會被踢

過多幾日你就唔會再咁講

有冇課VIP4 差好遠

唔止 我好黑

佢v6

咁癲...

1400龜石刷龜9

又屈.....

V7左？

兩分鐘前

.....

仆街泥

呢個係咩畫面

好癲 課到V7

V7獎

點解而家d人咁有錢我就咁窮

點解我識既人都咁有錢我就咁窮

仲要無工開

仲要無飯開

v7係課幾錢

弱智

絕對者難抽到

頂裝

又一個食糊

柯南巴出現了 呢隻GAME諗住課幾多萬

只要佢唔棄

癲到
VIP 7係咪都7千左右

好似係

課長

隻驚仲係咪悠閑驚

.GUN

壯烈犧牲

留名

抽咩

VIP 諗住博一博 冇頻撲
冇咩事 都係掛返13龜瞓覺算

補血仲密過我D傷害

有無巴打換左呢兩舊野，可唔可以講下好唔好用？值唔值得換🙏🏻

新手同問

中咗二千應該換仲間定換時裝

坐騎必換

琴晚先發現錢關係可以升級...
ON99 咁打左幾日1 LV錢關

點解唔早問

所有關都可升，盡量打高，唔夠打就刷少少錢再試下推

根本無留意

岩岩申請左入會

一天一天等食糊 快感在何方

有+2應該點砌好
同埋公會有冇位

我係Lihkg柯南

唔見既

自申，轉頭批

要等一個鐘
叫Sanyok

Ok

我琴日講完FB比人鎖左之後夜晚就入唔番個account 要等fb個度處理，或者你踢左我隻人先啦，等之後上到先再玩

你地係咪max晒呢個？

申左

咩叫等食糊

金裝點樣升上紅/紫

係

+2+2+2+2

食粒紅裝

升星 強化夠 就可以了上

暫時未要踢人住

手殘按左入第二個到
宜家出番黎睇好似無位了

係果度頂住先，有位即叫你

坐騎要換，寵換一隻冇用得一隻升盡都係A

開頭見佢cd唔短，但用落隻裝甲車又幾勁
基本上無限射

2秒一野，即一波怪射一次

200幾億攻打27都唔穩

換左架車 39-1一路行一路射

-CD, 爆率, 穿透 ....呢D屬性到左上限之後你地會唔會繼續stack上去?
因為我見龜裂20開始-屬

開始扣能力之後想keep住個戰力就盡量再推
最理想就係佢扣幾多就推高幾多

任務點 點洗最抵？

月卡

幾時先食糊,戰力好夠,但我唔想靠基本能力玩一世我要+2呀屌你

未課前打龜6岩岩好, 課左即刻打到上龜8
公平咩?!
想問下係咪跟攻略, 狂洗龜, 拆哂D地獄裝, 不停抽裝, 等中+2就無死?

我陪你𨳒七佢地班契弟

今日你屌人
聽日人屌你

我係小青龍食白虎

收島

G CHI

一齊屌爆班垃圾

本是同根生相煎何太急

同根生左係邊，我原本係依到進度最快個批，依家靠住強化衝龜

出得黎行

課到v7. 抽晒都無絕對

我都係龜地獄刷緊
家怡 家怡 你係邊到

欺負非州人

v8

借俾你用住先

有無交易系統

如果可以玩換裝 兩位巴打加埋可以救濟世人

攞對耳環黎 快

交換一件

終於穩刷21.....

刷巴, 你點解可以2-3日就多左成100億攻

因為佢就v8

課金量同實力成正比

有錢真好

係咪應該升埋皇帝變不滅 冇野升好空虛

食裝升星

你一身紫唔拎去升星?

我幻想只係過渡期 睇黎呢條路仲係好長

好多痴線佬

仲係v4既黎圍爐

只係你睇短左個過渡期，我同佢地一齊開始玩，玩到宜家都未有+2
刷極十抽都係出一紫，佢地穩21我仲係打緊15

上面班大佬已經唔係21咁簡單了

v4 柯南？

以為自己係被選中既小朋友

15TOO

申請咗左服

我都V5 sor

竟然有左服人

v5

第三日16 v4暫時夠玩

成班話v4夠 點知個個課到v5上

我v4一半

刷21啲裝要升到幾多先夠
卡緊19

精神

係 嗨

我係沖+11介果個

想問呢個「抽出」個玩法係點？

係咪要成套 頭身手腳 儲齊晒，一次過俾佢？
2/3/4 set可重複既意思，係指同身上果套可重複？

神聖/超神聖/地獄裝 咁多套
係咪每個rank只可 active一套
可以開位，每個rank開多幾set，睇場合揀黎用？

全中

巴打你地日服課金係點搞？ 想轉日服

我即批佢 根本左服大把人

我都v5了

Apple?
可以轉地區去日本download完再轉返香港就可以用香港信用卡課金

屈g!

搵幣商買ios card課

唔該

巴打搞唔掂

你要將個香港account轉地區去左日本
再download
先轉返香港地區

個concept 係你要買過隻game先可以比你課金

巴打係咪用左另一個ac去download game?
信用卡冇綁到？

係啊 我用日本appleid down

Download完轉返地區去香港就得

決定留龜石到加倍
反正都卡緊星

Thanks

課到v5又ban咗張卡.....

係咪等一陣就解到 想課到v7

痴線巴打你養唔養多隻狗

講笑咩 聽日食麵包

真
星期五先刷

想問龜石上限幾多

我v6個時都ban左
然後我用左payme 買

我張卡仲未解番

15000

呢條鍊是咪可以玩到棄game

打電話就解到 以前d驚都試過

應該唔係

+2 先係

棄得一半

7左？

未啊 唔識搞 我仲想課

有冇巴打用緊柴狗

買騎唔好咩

佢跳小怪招技勁唔勁

抽到了

無左錢100% BUFF

我都唔明，抽出左會點

你地搵DIALBO 3 魔方睇
一樣

左定右

右

想問下啲裝而家要點搞好

繼續升星到頭武盾3星然後睇下過唔過到藍幣副本

柴狗唔係坐騎咩

靚詞

我岩岩V4就停左

我就v5

邊把好用

呢到個個勁人都係弓 你話呢

我台服都係用弓 但見排名班友係用杖

擺明弓
pvp可能杖既

日服好運好多 台灣去到v7先中 條鏈 依到v6都未到

玩兩邊咁癲

....

隻驚有咩服揀？大家玩開咩服？
最近多野忙又冇驚玩 放置好似幾好

主玩日服

新手剩係見到120果個優惠 490 1220要買完120先有？

4980係咪即係17000橙石果個

係 全中

出現了

好似無得再刷首抽

係咪要21開始先會跌紫裝?

謝巴打

啱啱入坑本身D藍石換石龜卷
點知中左2000藍石
心郁郁好想課多4000買坐騎

要玩到邊先有新手免費十連

"抽出"到通常攻擊2%吸血，咁我洗唔洗身上要有4套既效果先發動到?

我玩咁耐都未中過

唔會有 一定係只有7抽

no need

紫石？

岩岩一下洗到2%吸血,但龜17變左唔夠打
睇黎係小左減CD 20%

唔會用紫石抽
睇po頭

唔出奇 有時係咁
要睇你點配裝 無一定最勁既裝

睇咗但玩咗陣都唔見紅石

只會分解紅裝先會有紅石
想刷首抽既就一開始果7下 唔會有十連比你

係咪得我咁on9分解黃裝慢慢合

諗住零課 最尾都

講真 無v4既人既進度係慢有v4既幾十什至幾百倍

七下又係咩黎
睇黎睇去都係得紫石有得抽

我頭先刷左幾次都唔見有，明明晏晝仲刷緊

1400定1500粒紅石

一粒都冇喎

玩到拗晒頭 聽日先算

係囉邊度有紅石 唔知以為我玩嘢

咁可能無了
而家我都無刷 果陣一開帳有送

打完新手關個信箱得幾張卷

嘩 宜家冇曬啲獎勵

其他位搵CD易過你搵吸血

件武上金色，果度多左好多攻
同埋本身你升戒指，依兩日錢up，升左上780

果個係柯南，我v7都無

我唔信

我都係咁話
平日刷主線儲龜石

我都話我係用鎗

Pvp一係杖一係不死劍啦

有咩唔同呀ching個個都係鎗+弓副/弓+鎗副㗎啦咪又係要個效果

再講我又轉武

每下回一億血

沖呀！

即係將我而家著緊既頭盾進化到不滅再上三星？
我而家仲打緊龜8炸

每個畫面都要LOAD幾秒,你地有冇

無，重開試過？
我係太耐唔重開就試過打打下，某一堆怪出果時會疾一疾

兩個AC都係咁,重開隻GAME都係咁

又真係無事喎
我2個ac
An機同ios
都完全無事

你模擬器出左問題？

刷巴,你知唔知ios ac點係模擬器玩M

綁FB

我無用模，我兩部機互轉係要綁fb
只可以肯定一樣野，本身綁左google/Apple ID/game center，係可以綁番去fb，咁就可以轉機玩
但唔知可唔可以由fb綁番去機種果度

3億 好爽

有

咁而家係咪連首抽都冇埋唔使刷？
瞓醒睇到上面張圖咁多數字好似好high

回3e要有幾多血

100億

其實本身都唔洗點刷
課個新手1+2，然後抽，抽完岩心水就課上v4繼續玩，唔岩就一係開過隻人，再課新手1+2

著衫，俾我睇下你套制服

黃左副弓渣 無咩特別

姐係焗課？連起手都要用錢刷？

唔用錢咪直接唔刷，就咁開

我先得把武黃

但27都係唔穩

我穩23咋
24-26唔穩

以為你上到去

我無曬龜石，番左去刷39-1
好似條咸魚咁....

好 自己摸吓先

原來我係左服 有冇巴打係左服

拿，唔好再話我無人性

暗弓箭手應該簡咩技

右服：時代革命
收一長上線長掛機會員

識玩一定玩左服

要睇你有咩裝 主流冰/電

屌我登入唔到卡24%

我岩岩都係 而家無事

左服出事烏

又多我咁多

我己經好努力

升血先加到個補血量

我無斷過

用FB成功左

終於打到龜8
龜8係咪會出不滅裝

係20

下世都未到

左服=孤兒仔

而家先12

咁多人都叫孤兒仔

下話

想問下騎寵應該買邊隻,我見巴哈個攻略死哂圖

係咪有位了

全買
平時用獅鳥

我都係升到差唔多，全部都係地獄裝
如果好似巴打咁升手身盾上不滅，係唔係就會無左套效
定其實升左上去之後d能力cover到套效

係咪無雙倍錢就一直打39-1 儲龜裂石?

點解大家唔玩台服？
唔係開發直營？

紅升紫都係計紅套

龜15前有龜就打

定係因為日服新ser所以唔玩亞服

我睇翻亞服開咗九個月
日服得一個月 點解好地地有中文唔玩玩日文？

騰訊

舊game 邊有人想玩
緊係玩新出架啦

呢隻game 都唔係佢開發

下..

重要俾人負皮添 反共喎 笑撚死人咩
我當quest game真係無辜 點解唔玩番亞服
論冇原則香港人真係敢認第二 冇人敢認第一

代理研發都唔識分都唔知講咩好

龜18都未過到
你地龜幾過到

WOW 為咗盲撐 代理同研發原來分得開嫁？
姐係佛心代理冇錢收做義工嘅

仲話反共
死都要玩台服中文係咩心態？反日反上腦？
我有我反共你有你反共
同路人何必迫大家行你個套？

我依家兩邊都唔玩呀
反乜撚野日 兩個問題拉埋黎講混淆視聽？
我剩係知你地玩日服一定侮辱咗同路人囉

Quest games可能我不才check唔到啲乜details
但起碼亞服不論代理或開發都冇neowiz個名
單純以事論事 駁唔到屈我反日
痴撚線奶共奶到雪雪聲

右ser邊個公會有位？

大中華? 點樣玩日服係侮辱同路人?

同埋你上面個source係邊度黎?

唔柒玩就收皮啦屌你老母走黎批鬥我地?
你咁撚武勇點解仲可以係度做批鬥打手?

又係whataboutism
口裡說不 廢柴

同中資有合作呀盲撚 識解大中華未？
自己google Neowiz 騰訊 一大堆source啦

其實都好難避得晒
Even lunch食既野都好大可能係大陸黎
咁係唔係代表緊你唔反共
只要有1%既你都唔可以點既話 咁其實都好難避得晒
中國入面都一定有反共既人 佢依然都係會食大陸野玩大陸遊戲 係大陸消費
咁係唔係代表佢唔反共

唯有真係問你過唔過到自己果關
過到既就玩 過唔到就唔玩
無咩必要咁樣jer住同路人

呢個問題同仲搭唔搭黨鐵差唔多 好難有最好既答案

另外答返點解玩日服
因為日服岩岩開 可以唔洗比人老強

不如你又解釋下玩afk 係咩心態 引戰狗

加油, respect你既努力
不過你連同中資有合作既公司都要屌
你離開香港都做唔到唔消費同中資有合作既公司

呢個係建基於有冇得選擇嘅問題

黃店都係入大陸菜
係咪要批鬥埋?
直接BLOCK算起底見佢係度玩AFK ARENA

所以冇玩lu

煩乜鳩 東拉西扯都計 pokemon master咪又係老任合作 老任又係同騰訊合作
你入pokemon po屌哂全部人未呀

3個鐘前問點刷首抽，轉個撚頭屌鳩你都幾撚好笑
係咪死撚左老母

玩到唔應該開始玩啦死垃圾

Afk我都課咗好多 知係中資後即棄
我就唔會講一套做一套

咁你講乜鳩中資，叫你解釋下點解玩afk呀柒頭

做咩唔查清楚先呀咁黃得唔得㗎

寶可夢開始已經冇玩過老任既東西

咁你要先問自己 每日用緊食緊嘅 有邊樣野背後真係完全同中資無關係喎
當你打開香港人最信奉嘅基本法 連你企緊嘅土地都係支共所擁有
咁係咪要離開香港先可以叫做反共
連好多人支持嘅侵咪一樣有同支共做生意 咁支持佢又算唔算雙重標準？

我都覺
怪自己冇check清楚先

你都幾撚好笑未反送中之前呢隻已經話係中資，你訓撚左呀？

Akf 都要玩咗一排先知係中資？
開game睇個公司名都知

岀面成堆中資唔屌

痴線到

佢3月左右仲玩緊

訓咗唔知

咩都好啦 咁我依家冇玩喎
照下塊鏡望下為咗說服自己玩中資嘅狗樣有幾柒

咁黃一定係手足啦 2016坐到今年3月岀黎所以唔知afk係支那game大家放過佢

等我仲咁好心機覆左佢一大篇

等我玩到悶棄咗之後我就會學你咁厚撚住面皮去屌人玩中資
我依加無玩啦喎！

黑警之前殺人，依家冇殺，可以原諒了

啱呀所以依家咪有資格屌你囉

諗唔到點回咪當睇唔到
佢呢種鐘意玩極端嘅人最易比自己個套玩死

好得人驚呀